覺唔覺AirPod 唔出黑色影響一個人既情緒

屌你老母
幾時肯出

你有錢買咩

出單邊一隻？

覺唔覺樓主咁耐唔開情緒po好影響一個人既情緒

屌你老母

係.....

問你呀
答啦

出一對

狗也不屌

佢馬會出糧 好疊水架

我都想要黑色airpod

真⋯佢老母閪